{
    "header": {
        "Home":                                                                                                                                 "首頁",
        "Guide":                                                                                                                                "頻道表",
        "Browse":                                                                                                                               "探索",
        "My page":                                                                                                                              "我的頁面",
        "Studio":                                                                                                                               "後台管理系統",
        "Settings":                                                                                                                             "設定",
        "Log out":                                                                                                                              "登出",
        
        "9x9.tv Official Web" : "9x9.tv官方網站",
        "Watch 9x9.tv on the Web" : "9x9.tv應用程式"
        
    },
    "studio-nav": {
        "Studio":                                                                                                                               "<span class=\"cms-icon\">後台管理系統</span>",
        "My Channels":                                                                                                                          "我的頻道",
        "My Portal":                                                                                                                          "我的入口",
        "Studio Setup":                                                                                                                         "<img src=\"images/icon_studio_setup.png\" alt=\"\" />管理系統設置",
        "Connection is inactive, click to restart it.":                                                                                         "連結授權已失效，請點此重啟連結。"
    },
    "footer": {
        "About Us":                                                                                                                             "關於我們",
        "About us":                                                                                                                             "關於我們",
        "Help":                                                                                                                                 "使用說明",
        "Feedback":                                                                                                                             "問題回報",
        "Terms & Policy":                                                                                                                       "政策條款",
        "Contact us":                                                                                                                           "聯繫我們",
        "Partners":                                                                                                                             "合作夥伴",
        "Curators":                                                                                                                             "創建頻道",
        "Press":                                                                                                                                "活動記錄",
        "Curation Contest":                                                                                                                     "頻道策展大賽",
        "Language":                                                                                                                             "語言"
    },
    "overlay": {
        "loading": {
            "Saving...":                                                                                                                        "儲存中...",
            "Processing...":                                                                                                                    "處理中..."
        },
        "system-error": {
            "Unknown error.":                                                                                                                   "未知的錯誤。",
            "You are not authorized to edit this channel.":                                                                                     "您沒有權限編輯此頻道。",
            "You are not authorized to edit this episode.":                                                                                     "您沒有權限編輯此節目。",
            "You are not authorized to edit episodes in this channel.":                                                                         "您沒有權限編輯此頻道的節目。",
            "Invalid channel ID, please try again.":                                                                                            "頻道ID有誤，請重試。",
            "Invalid episode ID, please try again.":                                                                                            "節目ID有誤，請重試。",
            "Invalid channel ID and episode ID, please try again.":                                                                             "頻道或節目ID有誤，請重試。",
            "The favorites channel can not be edited.":                                                                                         "您無法編輯此頻道。",
            "Title text can't be empty!":                                                                                                       "字卡內文不可空白。",
            "There must be at least one video in this episode.":                                                                                "請至少加入一部影片。",
            "Please curate at least one valid video.":                                                                                          "請加入至少一個有效的影片。",
            "You have reached the maximum amount of 50 videos.":                                                                                "您加入的影片已達50個上限。"
        },
        "prompt": {
            "Are you sure you want to delete this channel? All data will be removed permanently.":                                              "所有資料將永久刪除，確定刪除此頻道？",
            "Are you sure you want to delete this episode?":                                                                                    "確定刪除此節目？",
            "Are you sure you want to delete this title?":                                                                                      "確定刪除此字卡？",
            "Are you sure you want to delete this POI with interactive event?":                                                                 "確定刪除此互動時間與事件？",
            "Unsaved changes will be lost, are you sure you want to leave?":                                                                    "未儲存資料將遺失，確定離開？",
            "Unsaved changes will be lost, are you sure you want to cancel editing?":                                                           "未儲存資料將遺失，確定結束編輯？"
        },
        "notice": {
            "New episode has been created as a draft!":                                                                                         "新建立節目已被存為草稿！",
            "<span>Publish this episode at the next step</span> whenever you finish editing.":                                                  "結束編輯後，<span>請於下一步發佈此節目</span>。",
            "This episode has been published.":                                                                                                 "節目發佈成功！",
            "This episode has been saved as an unpublished draft.":                                                                             "節目已儲存為未發佈的草稿。"
        },
        "channel-tutorial": {
            "<img src=\"images/text_collect.png\" alt=\"\" />":                                                                                 "<img src=\"images/text_collect_zh.png\" alt=\"\" />",
            "Studio is the management center for your 9x9.tv list-form channels!":                                                              "編輯台是您策展9x9.tv頻道的管理中心！",
            "Create a<br />new channel":                                                                                                        "創建<br />新頻道",
            "Not right now, thanks!":                                                                                                           "現在不要，謝謝！"
        },
        "facebook": {
            "{images/text_studio_setup.png}":                                                                                                   "<img src=\"images/text_studio_setup_zh.png\" alt=\"\" />",
            "Connect to":                                                                                                                       "連結帳號",
            "After connecting, you can enable Facebook auto sharing for each channel in Channel settings.":                                     "連結帳號後，您可至頻道設定頁面為每個頻道設置是否自動分享至Facebook。",
            "Auto sharing is disabled because permission to your connected account has been revoked, please click to restart the connection.":  "自動分享功能已經停用！您的連結帳號授權已失效，請點擊重啟連結狀態。",
            "Can not connect to Facebook correctly!":                                                                                           "無法正確連結至Facebook！",
            "Please try again and make sure you agree on all permissions.":                                                                     "請再試一次，並確保您已同意所有授權項目。",
            "Account disconnected!":                                                                                                            "帳號連結已取消！",
            "{If you want to enable auto sharing again, please:}":                                                                              "若您想要重新開啟自動分享功能，請：<br /><br />1. 連結帳號<br />2. 至頻道設定頁面，為每個頻道設定自動分享功能<br />3. 發佈新節目，9x9.tv將自動完成分享<br />",
            "Disconnecting account will also disable auto sharing for every channel. Are you sure you want to disconnect?":                     "取消帳號連結將會同時取消所有頻道的自動分享設定，確定取消連結？"
        },
        "button": {
            "OK":                                                                                                                               "OK",
            "Delete":                                                                                                                           "刪除",
            "No":                                                                                                                               "取消",
            "Leave":                                                                                                                            "離開",
            "Yes":                                                                                                                              "確定",
            "Disconnect":                                                                                                                       "取消連結",
            "{No}":                                                                                                                             "否",
            "Restart connection":                                                                                                               "重啟連結",
            "{Close}":                                                                                                                          "<img src=\"images/icon_zoom.png\" alt=\"\" />關閉"
        }
    },
    "upload": {
        "Upload":                                                                                                                               "上傳",
        "Uploading...":                                                                                                                         "上傳中..."
    },
    "lang-map": {
        "en":                                                                                                                                   "English",
        "zh":                                                                                                                                   "中文",
        "other":                                                                                                                                "其他"
    },
    "sphere-map": {
        "en":                                                                                                                                   "美國",
        "zh":                                                                                                                                   "台灣",
        "other":                                                                                                                                "全世界"
    },
    "effect-map": {
        "none":                                                                                                                                 "無效果",
        "fade":                                                                                                                                 "漸入",
        "blind":                                                                                                                                "翻開",
        "clip":                                                                                                                                 "擦去",
        "drop":                                                                                                                                 "投擲"
    },
    "signin": {
        "login-holder": {
            "Collect and Curate!"	:	"蒐集影片 策展頻道！",
			"CMS is the management center for your 9x9.tv list-form channels!"	:	"後台管理系統是您策展9x9.tv頻道的管理中心！",
			"Sign In"	:	"登入",
			"Sign in with Facebook"	:	"使用Facebook登入",
			"Sign In with your E-mail and password"	:	"輸入信箱與密碼登入",
			"E-mail"	:	"信箱",
			"Password"	:	"密碼",
			"Forgot password?"	:	"忘記密碼",
			"Need an account?"	:	"還沒有帳號嗎? ", 
			"Sign up Now!":"馬上註冊!",
			"Sign Up"	:	"註冊",
			"Repeat Password"	:	"再次輸入密碼",
			"This email has been used."	:	"此信箱已被使用",
			"Two passwords don't match, please retype."	:	"輸入密碼不一致，請重新輸入",
			"I have read and accepted the User Agreement and Privacy Policy"	:	"我已讀完並同意遵守隱私權政策與使用條款",
			"User Name"	:	"用戶名稱",
			"Create a unique user name in 9x9 which composed of 6-16 English letters ,numbers or low line."	:	"用戶名稱請輸入6-16個字元，只能使用中英文、數字和底線",
			"Only letters, numbers or low line are allowed."	:	"用戶名稱只能使用中英文、數字或底線",
			"Please input 6-16 characters in username."	:	"請在用戶名稱輸入6-16範圍的字元",
			"Cancel"	:	"取消",
			"Create My Account"	:	"送出",
			
			"Forgot Password":"忘記密碼",
			"Enter your email address and we`ll send you instructions.":"系統將會發送信件到您信箱，並導引您完成密碼設定。",
			"Reset":"送出",
			"Back to Sign In":"回到登入頁",
			"Success!":"完成!",
			"You should receive an email shortly.":"請收信前完成密碼重新設定。!",
			"If you still need assistance, please":"如果你還需要協助，請!",
			"contact us.":"連絡我們"
			
			
			  
		},
		"errMsg": {
			"Email format error!" : "電子郵件格式錯誤!",
			"Please input password!" : "請輸入密碼!",
			"Email and password do not match, please try again." : "信箱或密碼錯誤，請再次輸入!",
			"Please fill your data!" : "請確實填入資料!",
			"Please click agree !" : "你必需同意使用條款!",
			"Passwrod not match!" : "密碼輸入必需相同!",
			"Passwrod Enter 8-16 English letters ,numbers or low line!" : "密碼長度限制在6-16個字元內，組成字元沒有限制!",
			"Invalid E-mail, please retry." : "無此帳號，請重新輸入",
			"This email has been used." : "此信箱已被使用",
			"Please input 6-16 characters in password." : "密碼長度限制為 6-16 個字元",
			"USER_INVALID" : "無此帳號，請重新輸入",
			"Please accept the agreements below." : "請接受以下的隱私權政策與使用條款。",
			"The two passwords you entered do not match." : "輸入密碼不一致，請重新輸入。",
			"Please input 6 to 16 characters in username." : "用戶名稱限制長度為6-16個字元",
			"Only letters, numbers or low line are allowed." : "用戶名稱請輸入中英文、數字或底線。"
			
		
		}
    },
     "portal-set": {
        "html-title": {
            "9x9.tv - My Channels":                                                                                                             "9x9.tv - 我的頻道"
        },
	    "func-nav": {
	        "Portal": "入口",
	        "Channel Store": "頻道商店",
            "My Portal": "我的入口",
	        "Brand": "品牌"
	    },
	    "sets-list": {
	        "Channels": "頻道",
	        "Add Channels": "增加頻道",
	        "Edit": "編輯"
	    },
        "title-func": {
            "My Portal": "我的入口",
            "Portal": "我的入口",
            "Reorder channels":                                                                                                                 "排序頻道",
            "Save order":                                                                                                                       "儲存排序"
        },
        "channel-list": {
            "Episodes":                                                                                                                         "節目",
            "Followers":                                                                                                                        "粉絲",
            "Views":                                                                                                                            "觀看次數",
            "Update:":                                                                                                                          "更新:",
            "Curate a new episode":                                                                                                             "策展新節目",
            "Episode list":                                                                                                                     "節目列表",
            "Channel settings":                                                                                                                 "頻道設定",
            "Delete this channel":                                                                                                              "刪除頻道",
            "No Episodes":                                                                                                                      "無節目",
            "'s Favorite":                                                                                                                      "的最愛"
        }
    },
     "index": {
        "html-title": {
            "9x9.tv - My Channels":                                                                                                             "9x9.tv - 我的頻道"
        },
        "func-nav": {
            "Create a new channel":                                                                                                             "創建頻道"
        },
        "title-func": {
            "My Channels":                                                                                                                      "我的頻道",
            "Reorder channels":                                                                                                                 "排序頻道",
            "Save order":                                                                                                                       "儲存排序"
        },
        "channel-list": {
            "Episodes":                                                                                                                         "節目",
            "Followers":                                                                                                                        "粉絲",
            "Views":                                                                                                                            "觀看次數",
            "Update:":                                                                                                                          "更新:",
            "Curate a new episode":                                                                                                             "策展新節目",
            "Episode list":                                                                                                                     "節目列表",
            "Channel settings":                                                                                                                 "頻道設定",
            "Delete this channel":                                                                                                              "刪除頻道",
            "No Episodes":                                                                                                                      "無節目",
            "'s Favorite":                                                                                                                      "的最愛"
        }
    },
    "channel": {
        "html-title": {
            "9x9.tv - Create a new channel":                                                                                                    "9x9.tv - 創建頻道",
            "9x9.tv - Channel settings":                                                                                                        "9x9.tv - 頻道設定"
        },
        "func-nav": {
            "Episode list":                                                                                                                     "節目列表",
            "Settings":                                                                                                                         "頻道設定"
        },
        "title-func": {
            "My Channels &gt; Create a new channel":                                                                                            "我的頻道 &gt; 創建頻道",
            "Settings":                                                                                                                         "頻道設定",
            "Required field":                                                                                                                   "必填項目"
        },
        "setting-form": {
            "Title":                                                                                                                            "名稱",
            "Best within 20 characters":                                                                                                        "建議20字以內",
            "Thumbnail":                                                                                                                        "圖示",
            "Upload":                                                                                                                           "上傳",
            "Uploading...":                                                                                                                     "上傳中...",
            "Better results with 300x300 or higher resolution image":                                                                           "建議圖片解析度為300x300或以上",
            "Please upload jpeg, png, or gif files.":                                                                                           "請上傳jpeg, png或gif檔",
            "Description":                                                                                                                      "介紹",
            "Best within 70 characters":                                                                                                        "建議70字以內",
            "Channel language":                                                                                                                 "頻道語言",
            "Select a language":                                                                                                                "選擇語言",
            "English":                                                                                                                          "English",
            "Chinese":                                                                                                                          "中文",
            "Others":                                                                                                                           "其他",
            "Audience region":                                                                                                                  "適合收看區域",
            "Select a region":                                                                                                                  "選擇區域",
            "US":                                                                                                                               "美國",
            "Taiwan":                                                                                                                           "台灣",
            "Worldwide":                                                                                                                        "全世界",
            "Category":                                                                                                                         "類別",
            "Select a category":                                                                                                                "選擇類別",
            "Tags":                                                                                                                             "標籤",
            "Separate with commas":                                                                                                             "用逗號分隔",
            "Suggested Tags:":                                                                                                                  "熱門標籤:",
            "Auto share new published episode":                                                                                                 "自動分享新發佈<br />的節目",
            "Timeline":                                                                                                                         "動態時報",
            "Page":                                                                                                                             "粉絲專頁",
            "Select facebook pages":                                                                                                            "選擇facebook粉絲專頁",
            "If fail to auto share to Facebook, please go to Studio Setup to re-connect to Facebook and try again.":                            "若無法自動分享至Facebook，請至編輯台設置再度連結Facebook帳號，並再試一次。",
            "Restart connection":                                                                                                               "重啟連結",
            "Auto sharing is disabled because permission to your connected account has been revoked, please click to restart the connection.":  "自動分享功能已經停用！您的連結帳號授權已失效，請點擊重啟連結狀態。",
            "Please fill in all required fields.":                                                                                              "請輸入必填項目",
            "Cancel":                                                                                                                           "取消",
            "Create":                                                                                                                           "完成",
            "Save":                                                                                                                             "儲存"
        }
    },
    "episode-list": {
        "html-title": {
            "9x9.tv - Episode list":                                                                                                            "9x9.tv - 節目列表"
        },
        "func-nav": {
            "Episode list":                                                                                                                     "節目列表",
            "Settings":                                                                                                                         "頻道設定"
        },
        "title-func": {
            "Episode list":                                                                                                                     "節目列表",
            "'s Favorite":                                                                                                                      "的最愛",
            "Curate a new episode":                                                                                                             "策展新節目",
            "Reorder episodes":                                                                                                                 "排序節目",
            "Save order":                                                                                                                       "儲存排序",
            "No.":                                                                                                                              "No.",
            "Episode":                                                                                                                          "節目",
            "Scheduled time":                                                                                                                   "排程時間",
            "Publish time":                                                                                                                     "發佈時間",
            "Views":                                                                                                                            "觀看次數"
        },
        "episode-list": {
            "You don't have any episodes yet":                                                                                                  "您尚無任何節目",
            "Click on <span>Favorite</span> button when watching channels to collect more episodes":                                            "觀看頻道時，點 <span>Favorite</span> 將節目收藏到我的最愛頻道。",
            "Edit":                                                                                                                             "編輯",
            "Delete":                                                                                                                           "刪除",
            "Draft":                                                                                                                            "草稿",
            "Curate new episode to tell a story":                                                                                               "策展新節目",
            "<strong>Curate online videos</strong> into each single episode.":                                                                  "在一集節目中<strong>輕鬆策展多個影片</strong>。",
            "Tell your story by <strong>arranging the video sequence.</strong>":                                                                "<strong>編排影片播放順序</strong>，說一個獨一無二的故事。",
            "<strong>Trim the videos and add titles</strong> to make your episodes more intriguing.":                                           "<strong>剪輯影片與加入字卡</strong>，讓您的節目更引人入勝。",
            "<strong>Schedule your episodes,</strong> and 9x9 will publish the episodes automatically.":                                        "<strong>設定節目自動排程發佈</strong>，讓粉絲定時享受最新節目。"
        }
    },
    "epcurate-publish": {
        "html-title": {
            "9x9.tv - Episode Curation - Publish":                                                                                              "9x9.tv - 節目策展 - 發佈設定"
        },
        "epcurate-nav": {
            "Leave":                                                                                                                            "離開",
            "Episode Curation":                                                                                                                 "節目策展",
            "Curation":                                                                                                                         "策展編輯",
            "Publish":                                                                                                                          "發佈設定"
        },
        "epcurate-form": {
            "Required field":                                                                                                                   "必填項目",
            "Episode title":                                                                                                                    "節目名稱",
            "Episode description":                                                                                                              "節目介紹",
            "Episode thumbnail":                                                                                                                "節目縮圖",
            "Upload":                                                                                                                           "上傳",
            "Uploading...":                                                                                                                     "上傳中...",
            "Better results with 720x405 or higher resolution image":                                                                           "建議圖片解析度為720x405或以上",
            "Please upload jpeg, png, or gif files.":                                                                                           "請上傳jpeg, png或gif檔",
            "Publish status":                                                                                                                   "發佈狀態",
            "Draft":                                                                                                                            "草稿",
            "Publish Now":                                                                                                                      "立即發佈",
            "Published":                                                                                                                        "發佈",
            "Scheduled to publish":                                                                                                             "排程發佈",
            "This episode will be published at<br />the scheduled time.":                                                                       "此節目將於排程時間<br />自動發佈",
            "Scheduled to rerun":                                                                                                               "排程重播",
            "This episode will be published again as the latest episode at the scheduled time.":                                                "此節目將於排程時間自動<br />再度發佈為最新節目",
            "Hour":                                                                                                                             "時間",
            "< Back to Curation":                                                                                                               "< 回策展編輯",
            "Leave":                                                                                                                            "離開",
            "Save":                                                                                                                             "儲存",
            "Please fill in all required fields.":                                                                                              "請輸入必填項目"
        }
    },
    "epcurate-curation": {
        "html-title": {
            "9x9.tv - Episode Curation - Curation":                                                                                             "9x9.tv - 節目策展 - 策展編輯"
        },
        "epcurate-nav": {
            "Leave":                                                                                                                            "離開",
            "Episode Curation":                                                                                                                 "節目策展",
            "Curation":                                                                                                                         "策展編輯",
            "Publish":                                                                                                                          "發佈設定"
        },
        "epcurate-form": {
            "Add Video":                                                                                                                        "匯入影片",
            "Edit":                                                                                                                             "編輯",
            "POI & interactive event":                                                                                                          "互動時間點與事件",
            "Add video by URL":                                                                                                                 "匯入影片連結",
            "Add":                                                                                                                              "匯入",
            "+ Add videos here":                                                                                                                "+ 在此加入<br />影片",
            "Leave":                                                                                                                            "離開",
            "Save":                                                                                                                             "儲存",
            "Next to Publish >":                                                                                                                "前往發佈設定 >"
        },
        "add-video": {
            "Paste YouTube video URLs to add (separate with different lines)":                                                                  "輸入YouTube影片連結 (用換行區隔不同連結)",
            "Paste YouTube video URLs to add.":                                                                                                 "請先輸入YouTube影片連結",
            "You have reached the maximum amount of 50 videos.":                                                                                "您加入的影片已達50個上限。",
            "Invalid URL, please try again.":                                                                                                   "連結有誤，請重新嘗試。",
            "Invalid URL, please try again!":                                                                                                   "連結有誤，請重新嘗試！",
            "Fail to add this video, please try another one.<br />[This video is not playable outside Youtube]":                                "無法加入此影片，請嘗試其他影片。<br />[此影片無法在YouTube以外的網站播放]",
            "Fail to add this video, please try another one.<br />[This video is not playable on mobile device]":                               "無法加入此影片，請嘗試其他影片。<br />[此影片無法於行動裝置播放]",
            "Fail to add this video, please try another one.<br />[This is a private video]":                                                   "無法加入此影片，請嘗試其他影片。<br />[此影片為私人影片]"
        },
        "video-info": {
            "Original":                                                                                                                         "原長度",
            "From":                                                                                                                             "From",
            "By":                                                                                                                               "By",
            "on":                                                                                                                               "on",
            "Not playable outside Youtube":                                                                                                     "無法於YouTube以外的網站播放",
            "Not playable in some regions":                                                                                                     "無法於特定區域播放",
            "Not playable on mobile device":                                                                                                    "無法於行動裝置播放"
        },
        "trim-time": {
            "Playback time":                                                                                                                    "播放時間",
            "Start from:":                                                                                                                      "開始自:",
            "To:":                                                                                                                              "結束至:",
            "Duration:":                                                                                                                        "播放長度:",
            "Invalid time, please try again.":                                                                                                  "時間設定有誤，請重試。",
            "Edit":                                                                                                                             "編輯",
            "Cancel":                                                                                                                           "取消",
            "Done":                                                                                                                             "完成"
        },
        "poi-event": {
            "Add POI & interactive event":                                                                                                      "新增互動時間點與事件",
            "+ Add":                                                                                                                            "+ 新增",
            "Edit POI & interactive event":                                                                                                     "編輯互動時間點與事件",
            "Add an interactive event and call to action message at a point of interaction.":                                                   "在一段特定的影片播放時間內，新增一個互動事件及其號召互動的訊息。",
            "Edit":                                                                                                                             "編輯",
            "Create POI":                                                                                                                       "定義互動時間點",
            "Add interactive event":                                                                                                            "設定互動事件",
            "Required field":                                                                                                                   "必填項目",
            "Name":                                                                                                                             "名稱",
            "Duration":                                                                                                                         "互動時間",
            "Start from:":                                                                                                                      "開始自:",
            "To:":                                                                                                                              "結束至:",
            "Reset":                                                                                                                            "重設",
            "Invalid time, please try again.":                                                                                                  "時間設定有誤，請重試。",
            "Tags":                                                                                                                             "標籤",
            "Separate with commas":                                                                                                             "用逗號分隔",
            "Cancel":                                                                                                                           "取消",
            "Next":                                                                                                                             "下一步",
            "Please fill in all required fields.":                                                                                              "請輸入必填項目",
            "Start time or end time is not in the video playback time:":                                                                        "開始或結束時間不在影片實際播放的區間內:",
            "Duration overlaps another POI's duration:":                                                                                        "設定時間與另一個互動時間點重疊:",
            "Zoom in":                                                                                                                          "放大檢視",
            "Type":                                                                                                                             "類型",
            "Hyper channel":                                                                                                                    "超連結頻道",
            "User can go to watch another 9x9.tv channel or episode.":                                                                          "使用者可前往觀賞另一個9x9.tv頻道或節目。",
            "Display text":                                                                                                                     "互動訊息顯示文字",
            "Hyper to related channel to watch more!":                                                                                          "更多精彩內容，歡迎點擊觀看相關頻道！",
            "Button text":                                                                                                                      "按鈕文字",
            "Watch now":                                                                                                                        "前往觀看",
            "Hyper channel URL":                                                                                                                "超連結頻道網址",
            "Input 9x9 channel or episode URL":                                                                                                 "輸入9x9頻道或節目網址",
            "Invalid 9x9 URL, please try again.":                                                                                               "9x9網址設定有誤，請重試。",
            "Add":                                                                                                                              "新增",
            "POI":                                                                                                                              "互動時間點",
            "Interactive event":                                                                                                                "互動事件",
            "Save":                                                                                                                             "儲存"
        },
        "title-card": {
            "Text":                                                                                                                             "字卡內文",
            "Font":                                                                                                                             "文字屬性",
            "Bold":                                                                                                                             "粗體",
            "Italics":                                                                                                                          "斜體",
            "Font color":                                                                                                                       "文字顏色",
            "Font size +":                                                                                                                      "放大字型",
            "Font size -":                                                                                                                      "縮小字型",
            "Align left":                                                                                                                       "文字置左",
            "Align center":                                                                                                                     "文字置中",
            "Align right":                                                                                                                      "文字置右",
            "Effect":                                                                                                                           "效果",
            "None":                                                                                                                             "無效果",
            "Fade":                                                                                                                             "漸入",
            "Blind":                                                                                                                            "翻開",
            "Clip":                                                                                                                             "擦去",
            "Drop":                                                                                                                             "投擲",
            "Background":                                                                                                                       "字卡背景",
            "Color":                                                                                                                            "顏色",
            "Image":                                                                                                                            "圖片",
            "Upload":                                                                                                                           "上傳",
            "Uploading...":                                                                                                                     "上傳中...",
            "Better results with 720x405 image.":                                                                                               "建議圖片解析度為720x405或以上",
            "Please upload jpeg, png, or gif files.":                                                                                           "請上傳jpeg, png或gif檔",
            "Duration":                                                                                                                         "字卡長度",
            "Invalid duration, please try again.":                                                                                              "長度設定有誤，請重試。",
            "Cancel":                                                                                                                           "取消",
            "Done":                                                                                                                             "完成",
            "Edit Title":                                                                                                                       "編輯字卡"
        },
        "episode-storyboard": {
            "Episode storyboard":                                                                                                               "節目腳本",
            "videos left":                                                                                                                      "個影片可加入",
            "Duration":                                                                                                                         "節目總長度",
            "Channel:":                                                                                                                         "頻道:",
            "Episode:":                                                                                                                         "節目:",
            "Not playable outside YouTube":                                                                                                     "無法於YouTube以外的網站播放",
            "Not playable in some regions & on mobile device":                                                                                  "無法於特定區域及行動裝置播放",
            "Not playable in some regions":                                                                                                     "無法於特定區域播放",
            "Not playable on mobile device":                                                                                                    "無法於行動裝置播放",
            "Edit Title":                                                                                                                       "編輯字卡",
            "Add Title":                                                                                                                        "新增字卡",
            "Invalid video":                                                                                                                    "失效的影片",
            "Non-embeddable video":                                                                                                             "外站禁播的影片",
            "Private video":                                                                                                                    "私人的影片"
        }
    }
}